十幾年前已經鬧香港警察無讀過晒銀時

又要返煲極醜惡大叔

有讀過唔洗做警察啦

講真有讀過書, 如有大學學歷或英文好既, 都唔使你做前線啦, 大部份個屎忽都坐係office幫班老鬼做文件變文職啦